《勞動新聞》：金正恩同志是革命道德情義的最高化身

朝中社平壤１２月２５日電 《勞動新聞》２５日發表署名文章，紀念偉大領導者金正日同誌發表著作《尊崇革命前輩，是革命者崇高的道德情義》２５週年。

著作於主體８４（１９９５）年１２月２５日發表，闡明了維護並光輝繼承革命前輩的思想和業績是推動朝鮮革命的勝利前進和完成社會主義新人改造的根本途徑的思想。文章內容如下：

金正日同志歷史上首次創造實現領袖永生事業的世界榜樣，實現了基於崇高的道德情義和熱烈的同志友愛的革命隊伍統一團結，他這永不磨滅的業績譜寫在我們黨和革命史冊。

如今，在敬愛的最高領導者金正恩同志的英明領導下，革命道德情義的偉大傳統全面得到繼承。

金正恩同志是堅決繼承兩位領袖思想和業績的革命道德情義的最高化身。他把貫徹落實兩位領袖遺訓當做生命線來狠抓，把一切服從於光輝地實現他們的愛國心願、強國心願的工作上。

金正恩同志把我們黨光榮的革命傳統視為接世傳承的血脈、永不動搖的萬年基石，英明領導全體軍民不僅持有義務感或責任感，而且持有革命情義和道德情義，尊崇革命前輩。

在金正恩同志的領導下，我國人民和人民軍官兵成長為裝滿白頭山凜冽的寒風精神和祖國保衛精神的革命戰士，以不屈的精神力量在社會主義建設各領域創造新的奇蹟和功勳。

堅決繼承革命前輩的高貴的鬥爭精神和傳統的我國革命事業是永不磨滅、不可戰勝的。 （完）